點解無人宣傳 8 月3 /4 日活動

點解無人宣傳 8 月3 /4 日活動 ？

8.3 MK 詳情無人講？

推返上熱門 大家唔係唔搞？

推

是咁的, 熱心市民的支持(現金券)已到位, 請有需要的年輕手足黎搵我地拎, 如果真係唔方便出面/想慳車錢的可以考慮搵人代領
(請TG搵我地講低代領人的名/代號之類/你叫代領人黎到講你的TG ID以茲識別)

今日(7月30)1500-2000會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持

餓住的小朋友入一入黎, 有心幫佢地都可以黎睇下

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

TG:

FB:

推上熱門

2.8 醫護人員集會 都冇人講

香港加油

推推推

大家個個掛著 8 月5 號

我地仲有8 月3 / 4

8月3/4日 和理非回合？

行動post先最重要

推

push